新手唔識python求救

唔知點打個program出黎 整完while就停咗喺度

逐個append落list到
再加多個counter數幾多位digit
逐個pop出黎跟返位置乘返10^x再加埋
遇到+reset counter

google都懶

數字當String join埋一齊見到符號/完果陣
再Parse Int save低

利申：唔熟Python

呢條題目早幾日先有人貼上嚟

邊個阿sir出㗎？
點解一撚樣嘅？
hku ?

6日前先至有人問過 !

真...好面熟

我都係咁做啊 但我轉唔到個string去int 會出value error 因為個+號唔可以轉int

係見到+號就result += Int(‘123’)

f = ''while '/' not in f: f += input()print(eval(str(f).replace('/','')))

comp1117

List + while loop 就做到

Google啦屌你 咁簡單都唔識
你當呢到係乜